咁多位空頭係時候分啲錢去GILD

下星期一準備入貨

試埋搞埋到大量生產到夠用蚊都訓

800億美金市值,升得幾多?

amaz 都可以10%起跳
你話呢

開市升一倍